不要被仇恨支配自己

天琦嘅說話，大家仲記得嗎？

我哋可以屌狗，可以起公安底，可以制服搞事嗰班，但係唔可以行私刑，咁做我哋同對家有咩分別？？？

綁起佢，前面放張大字報寫住「我係中共走狗，不得好死」 影返輯寫真咪算囉，打死佢地一個我哋就輸晒所有輿論，成個運動就唔撚駛繼續！！

嗰班人係警察扮示威者 煽動架 好明顯

我知，但係附近冇一個出聲叫停